點睇新興加密貨幣 Pi corn

佢地團隊希望將Pi corn成為最具包容性的p2p市場，簡單又易用。

Pi使用的一致性算法：
基於StellarConsensusProtocol(SCP)和一個名為Federated Byzantine Agreement(FBA)的算法。這種算法沒有能源浪費，但是它們需要交換許多網絡消息，以便節點對下一個塊應該是什麼達成"共識"。每個節點可以獨立地確定一個事務是否有效。
重點：可以用手機挖礦。
App store同google play 已經可以下載 有興趣可以search Pi network。
但目前處於佢地團隊講第二階段。估計上市要幾個月。但值唔值錢就唔知。
反正手機就挖到，樓主一於試下

訓身

無得交易點吹都係垃圾

bitcorn當年都冇得交易啦

咁有btc仲點解要pi?

睇完好想笑

過1年又出10隻新coin 溝淡
妳有信心就訓身囉，唔訓正仆街

笑撚死

bitcoin溝淡未？

17 18年高位劈左半jama

過主啦

點睇新興人血貨幣 口罩